好唔想執著

每次唔開心都叫自己唔好執著 因為執著 所以痛苦
但真係好難 嗰刻會覺得自己好廢 但又好矛盾 一段關係本質上就係執著嘅根源

諗起如風嘅歌詞
「或世事統統不過是場夢」夢係虛假嘅 或者世事都係 感情上嘅瓜葛都係
「但我不過是人非夢」但我係有七情六慾嘅人 會因為世事而傷心 呢啲感覺確實存在
好矛盾 咁講法我哋係咪對虛假嘅世事太過認真？

冇計 我始終選擇去愛一個人 但當中又會有苦有甜
我又應該點樣面對？我係咪選擇左去執著呢？我唔執著 又係咪唔認真對待感情呢？好明顯呢啲問題都顯示到我嘅執著

可能認認真真放低執著 係要好似和尚尼姑咁出家

睇淡啲段感情 唔好毫無保留咁愛人

或者我太敏感 觀察力又太強 可能旁人眼中係件細微嘅事 但我好似get到啲複雜嘅messages

識input 就要識output

唔係叫你0 input

自己參透下

明嘅

其實我知佢有mon post

同你好似 好辛苦 每晚一靜落黎就亂諗野 我知有啲野唔應該執著但我控制唔到

今日發生左小小事 其實我真係好難同佢講清楚我嬲乜 因為佢聽完8成機會覺得我唔識體諒佢 唉

咪以為係到亂發脾氣但唔在意你 邊會咁樣呀 不過你都係直接同佢講好啲 廢事有乜誤會啦

因為關埋其他人事所以廢事嘈 唉

I know that feel sis

以前每次同你講我因為見到你地一齊玩而唔開心，你就只係成日話我諗多左，諗埋一邊。。。

執著唔係件好事，但真係控制唔到

點解見到你關心其他人 我個心咁痛 唔係同自己講好左 要放低啦咩

如果你睇緊呢個post 希望你知道
有啲嘢我肯接受 係因為人情
但假如我唔肯接受 係因為道理
或者我真係嬲緊自己唔夠大方同隨和
Sorry
我愛你